{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 호텔 A 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約に関するお知らせをご確認ください。 ホテルの利用規定により、ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。 客室は2名1室基準で運営され、追加人数が発生する場合は追加料金がかかります。 追加の布団は提供されず、客室写真と実際の客室が異なる場合があり、これに対する払い戻しはできません。 ホテルの規定に違反する行為が発生した場合は退室措置となり、払い戻しもできません。 マイレージサービスが実施され、現金決済時に10%を、カード決済時に5%を積み立てます。 パーティールームは当日のキャンセルが不可能であり、前日のキャンセル時には20%の手数料がかかります。 未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親と一緒に入室することができ、男女同室での宿泊が摘発された場合、退室措置となり、払い戻しもできません。 また、身分証明書を持参していないため、入室制限がある場合があり、これによる払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "23:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれていない追加人数はどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "基本的には1室につき2名が基準ですが、追加人数が発生する場合は追加料金がかかります。具体的な料金についてはホテルの利用規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は提供されますか？",
            "answer": "追加の布団は提供されず、基本的には客室は1室につき2名で運営されます。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と客室写真の違いについてはどうですか？",
            "answer": "実際の客室と客室写真は異なる場合があります。詳細な情報についてはホテルのウェブサイトや予約時の確認をご参照ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用規定に違反した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの利用規定に違反する行為が発生した場合、退室措置がとられることがあります。また、その場合の払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "現金決済とカード決済の場合、マイレージサービスはどうなりますか？",
            "answer": "マイレージサービスは実施されており、現金決済の場合は10%、カード決済の場合は5%がマイレージとして積み立てられます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "パーティールームの場合、当日のキャンセルは不可能です。前日のキャンセルの場合、20%の手数料がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限されており、また男女同室での宿泊も制限されています。未成年者の場合は両親と一緒に入室することができますが、男女同室での宿泊が摘発された場合は退室措置となり、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、入室制限がある場合があります。その場合の払い戻しもできませんので、必ず身分証明書を持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 588
    }
}